[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1036)

巴塞羅納食屎狗

國米

樓豬食屎

半大未

0282 22-10-2017
00:13 讓球 星期六 73 華倫西亞 (主) 對 西維爾 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.78 $5600

$5,600.00 $9,968.00

死車狗 垃圾假波

下場買咩

屌你咪再入

波多都輸畀升班馬
拿波快啲入啦屌你

國米盤差唔多可以用水泥GEL啦喎
最多走盤

13.5b

當我無講過

+3差啲必屎

我米

推

基路達！

反cup

刷角啦

buy what

紅牌1:1

比卡超唔刷角

尼卡沙

對家

尋晚 衝緊上4k關口

無啦啦比人搵我叫我派
派?上左4k再講
問完摩哥8.5大好唔好 刷左3隻角先黎覆我
屌
一屈完派 3k幾直插落去冇水花

主 主

因為唔係我

刷角阿屌你老母

1:0未

刷角阿屌你老母墨假

日假
千葉市原 [0/+0.5]
德島漩渦 [-0.5/-1]
浦和閪鑽 [-0.5/-1]

?

兩隊抲60分鐘先1次中龍
打和super

戒墨假就是羊

終極絕殺

13.5S

主絕殺

入波未

客FG

goal

Goallll

中啊

一係就入多粒啦

扯撚曬！

正常 13了

輸到傻 買12.5s 又買左15.5b

我沙

唔係14c完咩？

不了

agger

千葉 德島

好想買噴射機

上呀德島

屌你個德島

一定cup

唉 好撚想喊

7成8控球都cup唔到, 唔通隊隊都好似垃圾獌咁屎咩

千葉繼續

易到

反cup的節奏

又要反cup屌
好撚攰嫁

唔賭了

想問點解呢家咁少人推post

個個贏到上哂岸？

入多2球德島

反cup呀

日乙下盤日

日乙係踢最後十分鐘嫁

杯到派me

Bee 🐝

大莊料 重新出發 即場射精機 第一球

已戒

0:1

奧當奴雲勁到

大莊料 重新出發 即場射精機 第一球
環保動力 位置

德島入多兩球啦 溫泉綠雞比多球

Chow 冇咩邊隊蠃到

有無人見過曹巴

你個名叫大莊？

角呢

黃鋒反cup 綠雞-1 熊

bee 仲有機？

大莊料 重新出發 即場豬吼 第二球

屌，澳職欠10角呀

綠雞2:1

德島入未啊屌

跪求黃蜂反cup 綠雞-1 熊仔+1

德島成71%控球 贏唔到就吹樓死啦

bee 玩完架啦

德島入多球啦

德島入波啦

澳假半大屌你老母

Chow 班老野踢半場就冇氣

貓叫 -4c

bee ho ball

德島唔識入波唔想賭了。。。
心很累

BEE個種廢

1-1 cashed

Dllm 咁快1-2 追唔切ng

12m miss
0:1
12m miss again
0:1

澳假真係正路好多
有波有角。
日假

刷夠未

大莊料 重新出發 即場射精機 第4球

又中一輸一

唉

bee炒左兩個12m?

屌你老母福崗黃蜂 咁耐買你一次都同我玩野

下場可以買bee 對家 冇s wellington

要乞了

近排難了

波post已死

西鑽求你醒醒定定

招女朋友

屌!!!! Send錯

好靚仔

搞基ok?

5好推plz

Bee連輸半都做唔到

紅鑽上盤 穩收！

球證即場睇緊慢鏡有無越位

曹操巴

角球中位數完

邊個黎 好靚仔

蒲和紅鑽

每次見到newcastle 防守都好危險

澳假咁樣中位數我唔服

5好推了 求你

自由巴

是日屎水
千葉市原 [0/+0.5]
德島漩渦 [-0.5/-1]
浦和閪鑽 [-0.5/-1]
維拉里爾 [-1/-1.5]
愛華頓 [0/+0.5]
尼斯 [-1]
哈化柏林 [0]

貓叫比多c

-2c

搞掂

嚇死 好彩11.5開到

-1c

求下你12.5b

痴撚線，54分鐘11c，都搞禁撚耐

西鑽半細咁好分既

咪係,我都冇諗過停咁耐c

根本無c
說好的補時1c呢

睇啱先365D賠率,分分鐘補10以上

屌快速打臉

唔駛收

西鑽個場變撚左水池點踢呀

我個8.5b 死硬

屌你老母韓國波
成日都咁遲派彩

買唔切柏g

入波呀西鑽

角球攻勢

光輝讓鬼到半一咩 嚇鬼咩

水手穩收

水手世紀miss chance 空龍自己仆街

唔派錢 無得買

Agger 水手成隊唔同曬

仲未入

咪係

半1全9叫爆區

正常夜晚11點前會有

光輝半大阿屌你老母

派彩未呀屌你老母

水手goal

水手GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

西鑽學下水手啦

比多球阿屌你老母

水手 goooooooooal

水手肯擦角，抵贏

chuck公料

光輝擦啊

11.5 big c

光輝比個機會你，10分鐘刷3c
就比你1-1 完半場

my sick

水手

買左水手第一球，一陣就入左 又in 多100佢贏 13.5c 大有無機

無

你今日fit唔fit

水手半大阿屌你老母

比d咁既對手我is侮辱

西鑽快入

會唔會3連呢我到底

似有，依家都5角

快撚啲半大阿澳假

紅鑽原來咁撚大雨 又開細

估唔到西鑽可以刷到咁

刷角唔入波

紅鑽半場入一球先得唔得

栢芝下一粒輸

美麗傳承

全北汽車派左未？

我美

澳假半大阿屌你個閪

西鑽

又買左西鑽 準備輸錢

半6全9叫爆區

韓國波是咪唔撚識派彩架屌你老母

屌，重未收得錢

全北派未

屌你西鑽從來未正氣過

閪鑽

閪鑽可否不要閪

俾人屌打返轉

派未呀,屌你

有排 起碼8點

西鑽8.5b goal

西鑽唔贏就輸撚埋佢

連c

我鑽

👏👏

3-1 la如

硬係覺得西鑽最後都贏唔到

西鑽半大巴打死得好慘
下半場20分鐘入3粒

腳2:2

2-2

畀你講中

依幾日有幾多場22

澳假唔係又想好似頭先嗰場停c幾十分鐘呀 快d搞掂埋嗰c啦

又未完場既

自阿德萊德聯果場開始

屌你老母 唔買好撚過買

西鑽真係無改錯名

西鑽究竟有冇試過領先二球既賽事

玩撚夠NBA未

比多一角我臭腳

Var check 真係on99

ng

西鑽-1c
水手-1c

今日d波西到

臭腳gogogo

3:2

西鑽比多一角啦

腳ng ready

半0全5

唔好講 好邪架閪鑽

好能癲

ng again

應該唔只

今之次仲燈唔到你

半格心足

跟住係咪要3-3

11.5收水

水手11.5b goal
今日啲角正氣呀

唔好甘 真係好邪架

ng 快

停c

perth glory goal

比多一角啦屌

會唔會又追和呢

屌原來先76分鐘

紅鑽1角

快ng

紅鑽比多c

爆左我個14倍無柒頭

澳洲仔冰封角球完場

閪鑽真係成隊利記甘

求下你，比多c黎

紅鑽cashed

紅鑽1c

水手比2球

西鑽頂實

紅鑽做咩換左前鋒出去

冇睇直播 係咪傷左人？

穩如狗

角球呀 差一角屌

半7魔咒發動

比多球我食全格

飛腳ng

All in no goal

10角屌你老母

打死唔信3度追和

4:2未

我要全格呀

西鑽換人守
好快比人入

派錢未屌你老母

水手頂住

2-1

perth glory cupped

3:3

3度追和goal

假到

⋯⋯ 屌 水手客主仆街

果然都仲係要閪

西鑽真好嘢

唔怪得唔開即場 劇本當人智障

西鑽真係冇改錯名

買左水手同飛腳 但買水手買多左幾十

柏芝 咁都有半格

不如再假D西腳絕殺埋

飛腳直接客其他啦

上面邊個話紅鑽cash

中岸水手 刷角

維拉角細

唔撚識玩 唔撚賭 898

好耐無見你 又戒

無即場以後唔玩乛⼁

科隆會唔會反底

買咩輸咩

下場 為拉

呢隊垃圾淨係識刷角

唉真係洩撚哂道氣 唔贏早啲輸呀大佬

紅鑽真心 on9

唉 連續兩日三個半一盤八十五分鐘俾人督爆咗

咁樣完場追和 無哂心機賭

而家我人生輸緊比9會 6k幾 好灰

今季再買西鑽我死全家

黃潛果場咁撚快傷出

6k幾咋 返一個月工都係返度啦

仲唔吹雞 想點

最後個角有無開?

冇

有

13.5s 練心臟
一鋪過抵死

無買，不過球證想點。角球開緊吹。到底係咪開左

應該吹左先開

明明之前一直當馬會出糧

好唔開心 專心打fifa算 有緣再會

西鑽冇次信得過

都六點，二點波重未派彩

第一日玩韓職

維拉利爾 刷角

買左13.5細
BET365 原來出左14角 之後取消左個角 顯示13角完
唔知馬會點判

屌你老母 澳職有即場都未撚派彩

半大已死

澳職官網出14角

屌咁就派左13先啦

又話冇開既 13.5s苦主

睇13 14角 澳職直播巴打
有冇見到踢左波先定吹左雞先？

維拉仲未入？

8射都唔入...

我16.5s就派左比我先啦

水手角大仲唔派

維買goal

全撚部同我刷c

再連c 豪子你都係

Agger.

利申15.5

維拉利爾馬會仲開得咁熱
讓球又開一球球半
easyeasy

究竟係 13定14

叻叻豬

我了

角呀

屌玩埋最後500

維拉里爾半9
30min 明明3c

FT14

屌你老母 咁又計

屌角阿psv

角呀屌你老母閪

咁都計
個球證買角大

試下係度出角水
希望有人留意下
即場基2和11.5s

屌你咩下半場就秒入

上半場0-0
迫害半大

psv 半大未

屌你唔係psv 唔半大下話

刷角未呀屌你老母

黃潛呢D仆街降返落西乙啦

Psv刷角阿屌你老母

角呀屌你老母

下盤頂住

你老母燕豪狗

多謝支持
我打算買個8.5b

西甲9.5 goal

屌買唔切8.5b

屌你差psv同切 角大 三穿一呀

雲達

有無阿記盤同路

支持

月巴隊反底

屌你老母半0全3爆細波

維拉不如比多2c

Psv刷多5c屌你老母

角呀 屌你老母

1c 夠了

真係狗黎
落西乙啦

維羅納臭雞紅左都刷角

仲要og

死gay佬仆街死啦

連C牙

入雲爺爺我們信

維拉比多c

入角啦屌,,你入第四球托柒咩

屌左15c番黎

維拉狗

4球爆我刀鋸啲

唔叫角啦

即刻有角

補唔切8.5大
我個心好痛呀

Psv 同切10角完就正

雲達不來梅快入

支持 基2和 頂到11.5s就夠

呀

切比多角

燕豪芬 刷角
基爾禾 刷角

比多角呀 屌你老母切

科隆gogogo

3穿1 差一角

切禾差一角

我點解會買科隆角大

基爾禾 刷角

一角難求

90分鐘先比你啦
我個心頂唔順啦

屌你老母刷角呀切

停撚左20分鐘c啦屌你老母

加時先比 我就冇心跳

唔得 成雞野呀

4比2 唔洗刷角啦 贏左場波啦已經

準備LM ok?

原來fake左sorry

有無人買左3:3

冰封11.5s

屌 你 老 未

阿仙奴9.5 10.5s

冰封角球呀

咁斷我三穿一

刷啦

愛唔刷 怕阿刷

屌你老母咁樣做一角超人

高拿仙納

屌你老母

垃圾禾冇c

純粹睇完個盤覺得狗會陰緊人買角大
買0.5/1大

基爾禾呢場9c 完
好彩冇買

真係無 癲

好痴線

補唔切8.5b
差d食2注

上啊阿仙奴

外圍做緊10.5b低水
你諗你啦

想買上盤但派唔切就買唔到

原來精蟲上眼 冇0.5/1b既屌

1c

2c

3c

3c啦屌

我等半場算

布魯日半大

投降

屌你lacazette咁都唔入

阿妓上呀

阿爾克馬爾 布魯日半大阿屌你老母
阿積士角大

貼飛轉運

屌你朗肥

肥西goal

屌你個Xhaka

肥仔fg幾倍？

雲加生日Jump

有冇十倍？

完場會係happybirthday

7.5

睇過

拿卡/肥首發入波，揀左拿卡

屌你阿記兩個卡廢撚到

前面個個咁近都唔入
中間個個垃撚圾求其清左咪算囉
屌你反cup阿

我買左fg賀雲加 點知

追和反cup 阿妓

阿積士Fg

刷角啦阿狗 唔係點追和

阿記

有冇巴打有廣體link

阿狗條防線想點

冰封角球

射10腳入0球

射左10腳都入唔到1球

又冇角又唔半大 垃圾奴想點

其實科蟲隊垃圾識唔識射波

近6場有兩球

十二碼啊屌你球證

布魯日差一球半大

Cup呀

goal!!!
半大

比爾連你食屎啦

反cup賀壽

Cup佢老母喇

得罪講句
買左飛燕諾既ching快手趁投注站收檔前落去入錢算啦

啲垃圾計分game成日post出黎做乜撚野呀
無錢賭就咪撚睇啦

有賓尼雲圖就有得追數。

阿妓

阿積士

再入多粒

Goallll 阿j士

補飛 啱啱主miss 12m

飛燕諾 唔入比人入啦

即刻入返

Fg食左注走了

羅馬刷角

阿狗快啲攻爆佢

愛記紅左件, 好快

辛尼特門都出唔到
守到半場當贏

飛燕諾

一世阿妓球迷

朗奴高文仲未比人炒
好能勵志

布魯日，羅馬各入多粒

尼個就係死神同射手既級數, 同一個位, 唔同既結果

估唔到愛華真係廢撚到屎一樣

愛華頓 入波刷角
阿積士 刷角
AC米蘭 刷角

布魯日，羅馬

科隆幾比幾

未來熱角大全季重心101%
有錢借爆去買

求答

00

忍唔住講句原來我係咁燈

一陣睇好熱刺
繼續履行承諾深潛先

宙b

我都買左葉士同飛燕⋯⋯

應承左大家深潛半年，唔再害人鳥

想要利

屌你羅馬冇角

笑到AC得4C

9.5b 世界末日了屌你老母

布魯日求下你入多粒

屌你老母終於唔洗潛
妓9.5 10.5s頂住

Aj 一世球迷

買c 來ball
Ob99

羅馬識刷角未呀

我積

收到風7角完

allin利物浦

愛字頭真係垃到爆成場真係0C

羅馬賽前角大我派5位100
重振波po

2:5

半6全7

lm

阿記9.5 10.5s中左

AC半3全11奇蹟瘋狂叫爆區

羅馬jm9無角

Cut
Cccccc

AC半3全11瘋狂叫春爆角區

AC 7C
瘋狂22分鐘狂爆4角叫爆區

熱那亞入未啊

屌你羅馬角細清泉

臭西AC4連C未

快啲派錢呀狗會

AC,熱那亞兩隊全部爛春袋

羅馬立即刷角

有無利下盤嘅朋友

AC,熱那狗兩隊爛春袋瘋狂叫爆區

海倫芬

LM

AC米蘭 刷角
羅馬 刷角

弗賴堡咁入做咩
開埋個8.5B先啦

羅馬連c啦仆街

1分鐘4角啦撚樣AC

熱拿亞 刷角

熱那亞打多件都咁撚廢

羅馬啲角

真。冰封

可以ALL IN 熱狗角大追數了

半4全5

哈化柏林 刷角

利角大

咁廢都要...

有料

海倫 jump

未來熱easy casheddddddddddddddddddddddddddddddddd

若要生活好。。。。。

刷角未呀垃圾

我利 針先了

2-0
垃圾利垃圾利

孫狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

易能賭到

垃圾利

笑死人

針

垃圾利 極速半大

弗賴堡呢場好野停C停足40分鐘.....

後防廢撚到

15分0C
角大jump

主場入多過兩球

有無Lyon巴打

10.5S超高水
未來熱上盤

日頭贏 夜晚輸......好彩仲正數。

唔俾角踢乜撚波?

因為我要了 c big

半0,爽能到我

戰術大師高普

點解可以1角都無

ON9連你老母角,停啦撚樣

臭鳩痢

熱狗NG

Ccccccccccccccccc 啊

3-1
垃圾利

3:1
CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

屌垃撚圾到

賤撚到冇角

利狗會入一球3:2
跟住完場熱狗入多球4:2 完場

屌你老母刷你老母咩

禾夫斯堡

輻射國 屌你老母

Lyon GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

蛆

蛆第幾次比人入先

突然爆角,ON9到

準備3個12m

10.5 大仲有無機

4-1

熱狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

4:1

禁撚住黎送錢

我熱

主其他?

8.5S 快買

主其他差兩粒 快少少
KANE 戴帽

好似又開5:2

屌 德甲半大又針

我

大波咸入波未

利快cup

7

@1.78

10.5B 最後逃生門最後召集

好後悔無買六合彩 好後悔無買熱刺盤 好後悔我老豆唔係李嘉誠

要lm了

呢兩日直頭無半大咁濟

英超兩場都半大 係德甲賤種

綜合黎講

原來德甲禾狗12m 都炒

臭鳩痢再刷角全隊爛春袋

買熱狗輕鬆贏上黎留言

10.5s 收硬 熱刺猜到完場

求角

熱狗4:2 波膽

熱狗啲波真係好悶 一到七十分鐘就黎料

挪超4場大易撚到

挪超半大又出現 無買

猜得好,爽能到

文迪蘇傑都可以紅牌
祖個場打MMA?

比多2角啦熱狗

希望禾堡阿諾撞車死，老婆老母俾人輪，屌撚爆佢全家，正冚家鏟

買好大

屌你老母 利

仆街8.5b呀

8.5/10.5超高水/熱狗上盤EASY CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

岩啊 幾條過關比佢隊爆

狗 會送錢日

lm ok?

烏雞和唔和到

場西甲踢緊乜鳩 啲前鋒波都未識拎

安治都識入2粒 我都醉了

德甲肯入波未

yes

拿拿臨入啦屌

1001

賀芬咸ng

10連

9

8

6

祖記果場

雲加贏波派我未

無買

德甲我命令你立即入波

係無錢買

烏雞有冇咁廢啊

nba

唔講以為佢打少個

啱啱轉左500再戰

工廠追和未

又轉

德甲比多3角啦

意甲真係

德甲快啲NBA啦

德甲俾多球 我命令你立即入

請叫我起機王

差一角呀屌

屌你老母大波咸 俾多球黎

蛆冇左文素基治都咁入得

祖記咁都中到盤真係

打多個比人入三粒

仲入

係4粒

有冇廢到咁撚樣啊

基迪拉都3粒

1-1
和波
屌屌屌屌屌

1:1 goal!!!

紫貝 gel快左

正 開大

諗起季初熱拿亞主場領先兩球俾祖記連入4球cup埋個-1盤

呢場最ON9係紅撚左件都追4粒呢
唔講以為烏雞先打少個

打少個都入4球真係幾on9
仲話主場

意甲好撚假

洛辛堡 利申無錢買

有5場波想買

無人派點賭

我買左

吾然典派

Lmlmlmlm

嚇死咩

又fake

賤種刷角未

屌你咩賤種皇學咩人開11.5

伊巴 刷角

自己屎都仲要og, 頂你
頂住，叫緊糊

皇家馬德里 刷角
拉素 刷角

屌你老母psg廢撚到

費城聯5'半大？

輸撚埋，屌

PSG

6串1斷巴黎 屌

馬賽 刷角
FC達拉斯 刷角

我都係呀屌佢老母

Gel

3/3.5b
卡雲尼靚罰球，楣底

入得好鳩靚

洛杉磯銀河 刷角

祝你輸錢

祝你死全家
而家停哂角

輸波賴

瓜達

智大cup 去智大讀書

]華拿古斯屌打 穩到

含家產俾人禁住黎打。。。

...

爽 朝早又收錢

Cup唔到改名智中

智小和

波都唔射

刷角不入波 踢來幹什麼

智大9.5b goal

瓜頂住

射2入2 瓜gel la

智大！

2:2未

2:2

now book

屌你老母臭西

屌那星我做錯乜。。。。

美職d角細多到

刷存在感姐

3-3得唔得

衝擊同英撚夠膽死得1c

智利場波半場反cup得4倍，又真係反到喎，低倍到唔抵買

靜靜雞1001